商務部：中方積極考慮加入CPTPP

美國俾你入咩?

E家中國單方面不停呼籲美國同中國通電，但拜登就不停同晒中國外圍通電。拜登又話戰略性忍耐罷明唔同中國傾。

今日中國又單方面話想入 CPTPP 又無人理你條 on9 呀

加入一個用來圍堵你嘅聯盟組織係咩玩法？

屌，有支那加入即刻變垃圾，咪撚制呀

美國自己退出左, 睇拜燈有無興趣返入去

if you can't beat them join them

其實係，成日放風發姣

中國好急想美國同佢傾
係背後搞左搞右

美國佬無視佢又幾好笑

積極...............考慮.....................加入

拜登會唔俾

依家中國急，美國唔急

拜登只要繼續食侵侵留落嘅中美關係遺產，只高嚟賣，直到中國開一個佢啱嘅價就得，呢個就係現實政治

我估，戰略性忍耐呢一詞可能係解在拖字訣，拖到一係拜登完四年下手搞，一係拖到維尼大帝收皮先再同下個傾

不過，講到底都係睇中國開乜價

連登仔追女

澳洲日本比佢入先算依家連英國都想入去玩

美國吹到習帝再收唔到電話會發癲打東沙

跟住過多日就話E家印太美軍要加到三架航母
而民國國防部就由本身淨講共機動向變成美中動向都報告

其實已經進入第 4 次台海危機

搞串party

問題係中共外匯負 4000 億唔等得，而且被人 cut 左大量生產原料(e.g.晶片) E家有少少似日本二戰前比人 cut 石油跟住忍唔住打珍珠港前夕

想故技重施。加入，滲透，最後搶埋個組織話事權

拜登：符合利益下 美國與中國可以應繼續合作

American first?

Money first

問題係今次唔係珍珠港，美國，英國，日本，澳洲都擺哂姿態話唔怕同中共台海南海開大片。一早布哂天羅地網就差中共入唔入局。

Peace through strength，和平靠實力。中國有種就放馬過來吧，英美就係呢個訊息。

中共想打但無戰場

南海必輸仲要俾幾個大國圍揪，一打就全世界制裁情況更差

唔好再講打台灣，有台灣電係度全世界都會保佢

不如牙習4年後參加美國總統選舉

拜登成功爭取中國遵守國際規則

又嚟 好撚厚臉皮

Deep states執政，當然係Money 1st啦，問題係依家中共仲有錢？有錢的話海航就唔使搞到破產啦

冇人侵你玩喎

菅義偉早排訪問好似講過話就算中國想入都好難，唔太符合佢地要求市場開放嘅資格

美國佬而家要搞掂自己班極左同極右先

香港新疆

如果拜登再唔理維尼，可以會學北韓做d 野做attention seeker , 預咗香港臺灣新疆西藏會更難捱

日本當年有10隻航空母艦可以有能力同美國係太平洋一較高下中國有啲乜

真係當人傻

中共忍唔住郁手就好，但最多只會好似緬甸咁企喺後台

肥仔奧不斷台海挑機，飛到去廣東都唔敢開拖就知美國不斷聊中共郁手先

乜澳洲日本唔係法西斯政權咩
點解偉大嘅祖國要同班戰犯做生意

打印度即鎖香港冇得走資

你哋打啦

好悶呀

任何世界組織，只要有中共的出現，這個組織必會變為業餘、不認真，和像馬戲團一样。

人地比你入先得架

重有印度

會唔會太睇少中共
睇下其他國際組織比中共搞到臭曬

呢啲係中共嘅強項

仲有德國、法國、荷蘭

法國
對抗中國擴張 印度與法國強化印太夥伴關係

美日法海軍菲律賓海軍演 法國加入環印度洋聯盟

德國
德國首次公布「印太政策準則」 沉睡老鷹甦醒將積極參與亞太事務

加入對中國封鎖網 ！ 德國將派軍艦巡航印太

荷蘭
繼法德後荷蘭推出印太地區文件：強調促進歐盟內部討論

伊利沙伯女王號航母打擊群。。。艦艇還包括。。。荷蘭護衞艦埃費爾特森號

日本《產經新聞》周日（3日）報道，首相菅義偉接受著名評論家櫻井良子專訪時認為，中國希望參加《跨太平洋夥伴全面進步協定》（CPTPP），以中國現行的政治、經濟體制來說，要加入很難。

14億小粉紅

On99用佢哋自己口中既國土/同胞去威脅人哋

滲透然後控制

放心, 呢個唔符合利益

而家唔係日本話事咩

中國咁強大 點解要加入呀係咪認輸

中國既敵人係台灣，唔係美國呀 所以全世界吹緊打「東沙」

世界法律應該規定，支那賤種不定義為人類

又好似有D道理喎

一路放三架航母響門口，一路講合作

打東沙咪觸發危機，好可能又變成中國同美國打

日本話事咪即係美國lor

美利堅人民共和國

孔乙己？

新嘅國務卿係咪到今日都未打比黃毅

根據明居正既講法，佢角度習帝角度東沙唔會死太多人，可以出奇不意製造既定事實，又可以鎖空域將香港當人質，可以大大增加同 Biden 傾既牌，反而唔會真正引起中美對抗。

政治學上佢講得無錯
但從軍事上黎講，東沙島上面有2個加強連，分屬海巡署&海軍陸戰隊，然後仲有海空軍既雷達站、氣象站既官兵，加加埋埋600幾人左右，以東沙島既面積而言，呢個兵力基本上已經係可以展開既極限，然後東沙軍事設施全面地下化，除非共產黨一打就600幾人全部舉手投降，否則一打死既係台灣人一樣會造成台灣國內震動，然後就會衍生一次重大危機

On99

但問題係雜種係小學雞黎，如果唔係就唔會有國安法咁癡線既野啦

咁就即管試下會點

我睇番啲資料好似唔止600幾人不過算啦，面積咁細600幾人係展開兵力既上限
問題係重武器姐，最重型既武器都係105榴彈砲 120迫擊炮 標槍、刺針 呢啲野

歐盟會唔會侵俄羅斯玩呀
唔會咁點解日本會侵你玩

將虛牌/虛假/搶番來的籌碼當牌打. 亦係中共強項之一.

喺統治權範圍內, 不停鎮壓人民, 然後將自己人民+喺中國(而家加埋香港)的外國人當人質向講人權的西方世界討價還價. 到最後始終冇退到半步.

所以我認為中共繼續咁玩黑社會手段, 西方世界如果唔採取更激烈手段, 最終係要同中共脫勾, 然後一直圍堵佢. 慢慢加壓, 好似對前蘇聯咁, 迫佢孤注一擲或者自爆.

2021年版古巴危機. 不過習近平唔係當年赫魯曉夫, 恐怕最後會察槍走火. 真係會變成一場大戰.

當年2戰前appeasement policy 到最後, 德國撕毀慕尼黑協議, 英國都不得不開戰. 而當時宣戰的首相係"張伯倫"

中共即管試下踩下條底線

依家3個半航空母艦戰鬥群係曬西太，尼米茲號係馬六甲，羅斯福號係巴士海峽，列根號係日本，美利堅號兩棲攻擊艦係宮古海峽，點郁都死喎呢度既戰力唔惹少

拜登：中國未磅夠水呀

咪世貿玩法lo,簽既時候咩都得，之後就歷史文仲

但佢呢招直到2020年真係WORK有歐豬白左配合佢地真係傻嫁

之前未扯爛臉
加上wto常任太大權力
現在公然隊緊加拿大 英國 澳洲 仲未計口交部

遲D伊莉莎白女王號CSG都會加入盛會. 自由世界依家就同中共showdown, 中共施壓時, 西方世界都反施壓中共

其實西方世界更應注意的係清理滲透喺全球的中共統戰, 大外宣. 軍事方面反而唔使擔心.

就算而家扯爛臉都同歐豬簽好左貿協你所講扯爛臉就係不停咀炮

快D簽中歐投資協定就真，個協定有要求中國要即時磅水投資歐洲 本身已經無錢，個投資協定同上年美國第一階段貿易協議個大爆買一樣好似幫中國其實害9佢，逼中共比錢等中共加速支爆

佢地內部都好多反對 遲早分裂

你要明白人地歐美國家唔係一個個體, 中共基本上討好到人地幕後堆資本家大佬,明面上大家互串又有咩所謂

歐盟一面話簽野，一面增兵去印太，同埋個中歐投資協定係拎共識搞唔搞中共

法國
對抗中國擴張 印度與法國強化印太夥伴關係

美日法海軍菲律賓海軍演 法國加入環印度洋聯盟

德國
德國首次公布「印太政策準則」 沉睡老鷹甦醒將積極參與亞太事務

加入對中國封鎖網 ！ 德國將派軍艦巡航印太

荷蘭
繼法德後荷蘭推出印太地區文件：強調促進歐盟內部討論

伊利沙伯女王號航母打擊群。。。艦艇還包括。。。荷蘭護衞艦埃費爾特森號

問題係香港個地理位置

中國當初入世貿簽堆野又實行到幾多玩走數呢D人地係專家級

呢D都係咀炮你睇下台灣中國而家得閒D戰機係到互咀TIM咪又係冇撚開火。樣就點都要做,實際行動大家有眼睇人地議會由堆資本控制住,堆資本有幾奶共都有眼見。暫時睇唔到有咩實際行動反共,對上一個侵侵已經比人拉左落去

個投資協定有趣既地方就係呢度，佢係不利中方，但為左分化都要簽簽完又要撕毀，撕毀又繼續惡化，不過睇死簽唔到

所以Trump其實退出國際組織唔係錯. 但Trump只係做佐上半part. 下半part的重新起過一個個新雞棚, any freedom country but China的新國際組織佢就冇好積極咁做.

Biden政權如果係醒的話, 就應該係另起新爐灶. 新聯合國, 新WTO等, 取代已經被嚴重滲透腐爛的舊國際組織. 美國而家絕對有呢個實力去到呢樣嘢.

你咁講法，冷戰從來都無存在過

咪話左對上一個侵侵已經比人拉左落馬

中國想加入CPTPP 日相菅義偉：很難

係啊，訪問個主持都有提

冇辦法啦, 香港只能夠等中共倒台, 中國瓦解, 英國人返來香港先有重光一日. 只能希望香港黑暗日子唔會維持太耐.

冷戰不嬲就係侵帶起而且係做得好正確,但佢之所以落台係由內部(美國本土)以至歐豬班隊友反對聲下夾手夾腳拉落去而家你竟然期待人地拉完個帶頭反中既落馬之後自己再帶頭反中??

RCEP一簽完就同澳洲打貿易戰

人地一早講明行返黑馬溫和路線自己參考下黑馬點對中國

你急我唔急
等你急到就瀨屎瀨尿到達臨界點先黎傾條件
戰略性忍耐係指要中共忍耐?

我建議 BNO 走同中國死過既

但如果你決定堅守，希望你聽下呢首歌同睇下面 link 篇文

香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

真台積電先係世界命脈

拜登:有利時可合作